今年grad,有無可能重搵到intern

要求，一星期返兩至三日
有嘢學，出名公司就得

jijis都無咩opening

有間專收90後既誇國企業，
Ching 有冇性趣；）

跨國企業

老麥

management trainee
intern

AIA?

marketing intern 有無性趣

90後真係唔涯得

依加啲90後真係好垃圾，霸鳩住哂啲位，搞到你搵唔到intern位。

本身唔係讀mkt ok?